## Deployment

Первоначальная настройка проекта

- git clone https://Evgeniko@bitbucket.org/Evgeniko/testcardnonstop.git
- Установаить зависимости composer install 
- Обновить конфигурацию БД в .env файле
- Выполнить миграцию БД и заполнение первоначальных данных командой php artisan migrate:fresh --seed

##Данные для авторизации
- Логин admin
- Пароль admin

